【臭雞開演唱會】Ariana Grande台北演唱會有冇同好

開左tg gp一齊入黎傾下

【Ariana Grande Dangerous Woman Tour 2017 台北演唱會】
•演出日期：2017/09/19(二)
•演出時間：20:00
•演出地點：台北小巨蛋
•票價：NT$5800 / 4800 / 3800 / 2800 / 1800 / 1200 / 800。VIP Package票價: NT$15500 / 4650
•售票時間：◆花旗(台灣)信用卡卡友預購時間：2017/05/11 (10:00) - 2017/05/12 (17:00)
◆Bkstg 會員預購時間：2017/05/11 (10:00) - 2017/05/12 (17:00)
◆Live Nation 會員預購時間：2017/05/13 (10:00-17:00)，5/8（一）15:00前加入且有訂閱之會員，才能獲得預購認證碼
◆VIP Package 開賣：2017/05/11 (10:00)至售完為止或2017/09/10 (00:00)
◆全面開賣：2017/05/14 (日)10:00
◆Mercedes-Benz 車主開賣：2017/05/14 (日)10:00 - 2017/05/15 (一)10:00

做咩話人臭雞又要睇

做下標題黨
講佢唔夠taylor swift黎